{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13067&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "도미인서울강남"
    },
    "text": "立地条件が最適な江南駅と論峴グルメ通りに位置するこの宿は、新論峴駅と宣陵、貞陵が近く、車を利用する場合でもアクセスが容易です。 COEXモールまで車で10分で行けるので、ショッピングにも最適です。 新論峴駅が近くて交通が便利で、周辺には美味しい店が多く、夕方には夜食ラーメンが食べられます。 和風温泉大浴場も無料で提供しており、チェックインは15:00でチェックアウトは12:00です。 全客室は禁煙で、無料Wi-Fiと歯磨き粉、歯ブラシが提供されています。 駐車はホテル内の機械式駐車場を利用しなければならず、1台当たり5,000ウォンが請求されます。 満車の場合は近くの有料駐車場を利用しなければなりません。 夜食には和風醤油ラーメンが提供され、レストランではウェルカムドリンクも提供されます。 銭湯は無料で利用でき、レストランや大浴場は午前5時から翌日午前0時まで利用できます。 朝食はロビー階に位置するレストランで提供され、7:00から9:30までご利用いただけます。 宿泊料金は税金とサービス料込みで、韓国人専用商品なので外国人は宿泊できません。 ペット同伴の宿泊や入室は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の立地条件はどのようですか？",
            "answer": "この宿は江南駅と論峴グルメ通りに位置しており、新論峴駅や宣陵、貞陵にも近く、アクセスが容易です。"
        },
        {
            "question": "COEXモールまでのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "この宿からCOEXモールまでは車で10分ほどで行けますので、ショッピングにも最適です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな美味しい店がありますか？",
            "answer": "周辺には多くの美味しい店があります。特に夕方には夜食ラーメンが食べられるお店があります。"
        },
        {
            "question": "和風温泉大浴場の利用料金はありますか？",
            "answer": "和風温泉大浴場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室は禁煙で、無料Wi-Fiと歯磨き粉、歯ブラシが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ホテル内の駐車場の利用料金は1台当たり5,000ウォンです。満車の場合は近くの有料駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "夜食には何が提供されますか？",
            "answer": "夜食には和風醤油ラーメンが提供されます。また、レストランではウェルカムドリンクも提供されます。"
        },
        {
            "question": "和風温泉大浴場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "和風温泉大浴場は午前5時から翌日午前0時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はロビー階に位置するレストランで提供されます。時間は7:00から9:30です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。ただし、この宿は韓国人専用の宿泊施設であり、外国人の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴の宿泊や入室は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 514
    }
}